(天王)將呢張圖變得更符合現況

有無高人可以將呢張圖變得更符合現實情況

幫幫天王等佢有新凳坐

天王輪椅

好撚仆街

雖然好仆街, 但真係好好笑

都係天王椅，平好多添

可唔可以比張高級啲既比佢
話晒都天王輪椅，起碼要識電動

lm

話時話天天王而家點

笑撚到仆街

個label好似錯左

屌你

打錯表情

華dee真係個好人
希望佢冇事

有無X教授

好人？

舊年高登個 四大天王黎明最呃飯食 個post先討論完劉華係奶共之首 賤過袋底泥

等睇高人

雷洛傳2佢都有坐輪椅啦， 洗鬼改咩

早幾日大家先討論完呢個問題
search post啦

下一套，輪椅盲探，有得撚喎

留個靚名！！

pk

無間道3都好似有

推

屌

仲未見到盲探新poster

成班冇人性

成班無人性

我都希望佢平安. 最緊要行得走得.

ANYWAY, Professor X 果張銀色型好多

可唔可key佢光頭嘅圖，電影eg 少林寺，大隻佬

真係好仆街 但係真係幾好笑

Osim天輪椅

笑到我
留名

飄浮OK?

好仆街

留名

笑撚死我

低質，他朝君體也相同

個樣仲要咁岩係慘樣

好仆街
但真係好好笑

留名待笑

好撚仆街但真係好好笑

你班友

話說點解得佢一個
我細細個仲有4大天王呢樣野架

連埋樓主張圖睇好有老夫子漫畫feel

how about 童夢奇緣look

人善天不欺，簡單一下落地

好賤

屌你地好仆街

成班仆街仔

可唔可以將4大天王 key哂落 4大名捕到

我要做唱k

腰骨都斷透

好正

推到有全首
Btw, 快啲好番

少年四大天王

真係好撚仆街

笑咗

椅要睡得落轉得好，天椅配墮地籮柚

依個好高汁！

好撚仆街

我話自己晌度笑

我死後如果喺要落地獄都係因為你地班仆街

集氣祈求華dee無事

痴撚線

成班仆街

推到有全首

笑撚到我停唔到

高質留名

笑撚死

其實我知好冇品，但真係好好笑

屌你老母

高汁post

按摩功能冇左喎

講真，你咁發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要P得咁真？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，華仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇估錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

呢張真係笑到仆街
有半秒感覺唔到有違和感

潮回都出埋黎

好撚扑街，但真係忍唔到

留名睇改咗四大天王

唔俾正皮唔得

賤到

真係好撚仆街不過我鐘意

笑左10秒

好撚仆街
屌你老未今次落硬地獄

強貼留名

又仆街, 又好笑

忍唔住喺office大笑左出嚟

乜柒係潮回？

曾一起走過的日子

笑到停唔到

睇人仆街真係最撚開心

天王電椅

笑撚到我仆街

仆街post

屌你好撚仆街

屌，好撚仆街

啊我

笑左出聲

頂你，真心？

潮回

好仆街 我鐘意

你班仆街

新年快樂

留明

你班仆街仲推

乜撚野叫奶共
番大6開演唱會就係臭閪仆街含家產？
人人都要跟你連登仔果套政治正確？
你咪撚戇鳩啦 人地唔使食飯 日日同你守護本土？